啱啱係地鐵青衣站俾死廢佬屌果位四眼仔 入一入黎

如果你要報警要證人我可以幫你做證

屌你老母死廢老 咁鍾意做支那人做飽佢

屌你老母留名

推

廢老必須死

um.... 算了... 不了....

咩事先

個死廢佬 叫人讓座 仲話個四眼仔侮辱咗支那人傳統美德 不斷屌佢 唔讓座

有冇幫手屌返轉頭先

有 個廢佬唔敢屌我 繼續屌四眼仔

好